Creamfields Hong Kong 2017

有冇人一齊去 pm me
TG: DD999999

有無人放16號飛？

D飛可以轉讓?

可以

求一張16號飛

放2day pass可以原價

有2張要嗎

返工去唔到
放一張星期六飛
有意pm TG:BT112

Sell ticket x1 on 16/12,
Free FLOW of beer,
tg: ffilwil

還有16號兩張嗎？